★估 ios version : Lag 、倒水、wifi、藍牙......

教主走咗之後嘅任何一個version

曲到圓

牙你老母

失業

留名學野